狗巴42a架車入左異空間？

連續2架，其中一架預定班次都消失埋

Ive仔